傻閪歐超支持者可唔可以入一入黎

屌你地係咪咁撚冇腦咁撚短視

UEFA係仆街
但都唔代表要支持歐超呢種殺雞取卵既制度

如果歐超成立咗
集中咗全球8成球迷既歐超毫無疑問就會食撚曬大部份轉播費廣告費
咁你叫其他聯賽中小型球會係咪要食屎

你地話豪門冇責任要養埋細球會
但跟本全球所有中小型球會就係當今足球世界既地基，佢唔撚練青訓，你班豪門撚有咁多球星買
中小型球會收皮代表冇曬啲細球會培養同輸送人才俾班豪門，咁長遠黎睇足球實失皮

仲有12隊豪門永久唔降班又係on99
屌那星咁當啲歐超球隊覺得自己爭冠無望又會hea鳩咁踢或場場練青訓都得㗎啦
以後可以當歐超好似nba啲明星表演賽咁睇
有班傻閪仲天真到以為會改制
改你老母咩，帶頭嗰12隊會唔會咁撚順攤俾你話改就改

有啲仲話咩強強對壘好撚好睇
屌你黎黎去去都係嗰幾隊你睇多3-4年咪又係厭
反而一啲中遊班永遠都冇升上黎既機會
你地唔會再睇到李城，摩納哥，阿積士呢啲奇蹟

估唔撚到連登竟然會有班傻鳩一啲遠見都冇
枉班友睇撚咗咁多年波，不撚知所謂

成班傻鳩

特別係獌迷同猁迷

你地足球傳統文化本身唔應離開英格蘭聯賽

阿迷就算撚數啦
太撚耐冇歐聯打搞到個腦跛撚咗

撐歐超多數都係glory hunter再唔係就低能
美國d傻閪league有板你睇 個個都做戲咁做

以前仲大大聲笑nba嗰班玩具撚睇埋啲閪制度

今次真食撚正回力鏢

依家成個制度根本金字塔咁
啲球員同錢逐層流動
你最上個層係好好搵咁
但係無下面幾層都係遲早收皮

佢地仲弱智過屈dee

就咁睇其實得阿狗撐，但撐都唔係撐歐超聯，係覺得UEFA on9

利物浦脫離左英格蘭脫離左利物浦地區
仲叫咩利物浦
叫利物浦黑奴啦屌你老母

屌你成日屌我做鏝係勝利球迷

我睇班歐超撚都係一撚樣

本身唔撐歐超聯 但見到uefa同fifa跳晒掣唔知點解又好想成事

完全同意 足球精神就係競技精神 大家都係公平客觀條件下比賽先係競技的精髓 弱隊唔一定踢輸比強隊 你剩係得強隊互鬥亦都唔代表踢出黎一定高水準囉

我今日得閒都睇曬各區狗竇

無可否認阿係最撚多

但其他狗竇都有傻閪

你終於認自己弱智啦

多數人都反啦
少數係咁講錢錢錢姐

esl咪加強版nba mls個個有錢佬拎舊錢buy in就日日收錢 到時候咪球迷輸蝕

中小型球會咪踢歐聯囉 冇左啲大會佢地行得仲遠搵得仲多啦憨鳩

大部人係想uefa 收皮
而唔係支持ESL既賽制

依家無人要退出本土聯賽bor

想睇錫菲聯贏曼聯一樣可以睇

但中下游球隊從來唔係歐洲賽受惠者，有無歐超聯都唔撚關弱隊事架啦

屌你老母 冇阿迷支持啊

無左大會有撚人睇歐聯咩on9

當歐超出世

你覺得歐聯仲值幾多錢

阿熱就係本身廢 人地又認你top12先要去冇野可以輸其他隊就on9啲

你講完有冇笑

真

想問 12支話玩歐超
係咪就唔玩歐聯?

點解你講到人地話要退出埋聯賽咁既

唔支持歐超，一個禮拜睇一次大戰好快厭啦
長久落去對足球生態好大影響

FIFA都係仆街嚟
下一步係咪要整埋世界超級聯賽

啲on9阿迷諗緊榜尾俾人恥笑嗰陣點算

USL由頭到尾都冇話唔踢本地聯賽
係UEFA發爛渣要ban人咋
搞清楚因果關係未

係 uefa自己亂改制 喺球會角度要反係正常
但球迷角度又唔想歐超聯好似nba咁
都係食花生算

歐超周中踢 擺明就係同歐聯歐霸對撼

都搞撚到咁
呢鑊野唔係歐超贏就uefa收皮

屌牛師好野

人如其名

家陣冇比人笑咩 聯賽都下半版 做Top12包尾有咩問題袋幾億買人仲好

有冇睇新聞 搞左就唔俾球員參加國家隊本土聯
依家出面嘈緊的野就係你班強隊圍威喂自己踢哂本土聯仲邊有人睇仲邊有代表性

nothing to lose

兩面都仆街
UEFA食水深,不斷推D垃圾賺錢
但支持歐超既話,其他細球會真心等收皮

下，好多獌狗都反喎

咁鏝而家有無份玩歐超聯？有無份支持？

好啱 仲有依家歐超聯根本就係圍威喂 想永續自己係大會既權利同地位 但明明呢啲所謂大會係會隨時代而改變 依家咁樣小圈子連登仔都支持 cls

幾時話離開本地league

係曼都反啦
格拉沙做既野一定反鳩佢

TVB同VIU

鏝迷借機插呢兩間，講到鏝唔關事咁

我係屌曬成個制度，佩狗，12豪門

ESL個賽制唔係咁我真係支持
從來都反對任何事都Americanise，粗支大葉

阿迷根本唔care比人笑 比人笑咗咁多年咪又係繼續馬撚

咁係UEFA攬炒姐

歐超聯成立原意唔係破壞本土聯賽bor

如果比人ban踢聯賽，明明個12隊先係受害者

UEFA惡撚到

而家聯賽同歐聯本身就係同一個system
ESL講就講會繼續踢, 其實都預咗退出歐聯就聯賽都無得踢架啦

我表達有少少錯

我提獌猁係因為佢地係英格蘭傳統足球文化既表表者

唔玩歐聯關廢隊咩事？
廢隊本來就冇得踢
而家你uefa發爛渣想搞到d大球隊冇得踢本土賽
賴返人地搞到細會冇飯開

剩係想睇uefa冚家剷唔明uefa有d咩咁不可取替

12隊有錢仆街老闆叫受害姐？

憑咩uefa 可以大石砸死蟹？

但佩狗搞個新制度仲撚on9過uefa

永續歐戰

啲大會要轉會踢歐超咪就係因為啲要揀既話細會冇乜人睇
而家uefa改制又要踢多成倍 但係吸引力全部喺大會度 錢又分得嗰少少 大會投資多咁多點解要益你

咪係阿狗梗係冇野可以輸又冇錢 歐霸位都冇 諗唔到唔join嘅理由

我地有不敗驚西

歐超如果實行咗只會搞死大部份細球會
長遠黎講會令足球收皮

幾實都唔長遠
10年左右既事

所以改革係無問題㗎
但唔會去到歐超聯個種殺雞取卵

仲要15隊有特權 永續參賽

最先破壞足球既咪就係個D油王足球囉

真..d咩魯賓卡山 米迪蘭特 費倫斯華路士撚有人睇咩

都痴撚線

金錢足球同唔跟規矩兩件事喎
老細投入資金想拎冠軍有乜問題
格拉沙高安基淨係想將隊波渣乾渣淨拎錢走人就叫識傳統文化？

唔順uefa意就唔俾呢樣 唔俾嗰樣 同共產黨一鳩樣
之後又話逼害細會 咁同啲老屎忽話香港要繁榮要穩定我要供樓唔好搞到我就得 有咩分別

我係阿迷但我反對

認同
你可以唔支持uefa
但點會支持歐超聯

佢地個個似想攬炒曬成個足球界

你少數清泉

自己隊波狂注資就唔破壞生態既 鏝同Psg呢幾年都玩爛左財政公平條例啦

咪屈

真 年年都係呢十幾隊打真係悶撚到
無晒足球本身果種吸引力

咁就可以容許佩狗整個傻閪小圈子聯賽？

建制派夠係成堆賤種啦
你會唔會因為建制派仆街就撐紫荊黨先
根本歐超聯仲霸權過uefa

跟規矩玩姐
唔通好似uefa咁下下公我贏字你輸?

如果唔再分國家
例如三個財團搞三個歐洲league互相競爭
咁又點睇？

表達錯sor

你會唔會因為共產黨仆街就攬炒香港

其實個問題只係無升降班制度，大家都同意uefa一定要大改革

咁同nba東西岸有咩分別

大家都同意呀 不過uefa唔同意 你吹佢唔漲
就罰你600億再由第五級聯賽開始踢起

同歐超聯有咩關係
有左歐超聯 佢地一樣係多錢過你

咁比你係阿狗你都會贊成啦，隊波咁撚廢靠實力就一定踢唔撚到歐洲賽，而家可以free ride 緊係打哂飛機

講真 望一望個歐超副主席係邊3個 都知一定閪到傻啦 仲支持真係on9

支持樓豬
以後唔洗爭前四
聯賽唔係拎第一, 踢黎把撚

你就真係on9
除左本身球迷
會有幾多人半夜起身睇利華對李城

唔止升降機制度嗰下出事

如果中小型球會莫財收皮

仲點培養球星賣俾豪門

uefa都係屎 不過講真破壞足球就梗 但有錢袋冇壞啦

Uefa又係on99

本身阿熱2隊廢隊就冇得踢，家陣有得永續

到時變nba正牙

球會角度 有錢緊係賺啦 一會球星既人工仲貴過幾隊歐聯google隊加埋啦
我唔係話歐超個制度完美 不過終於等到有人有力可以對抗到uefa同fifa
而家都係第一界有好多野日後都可以fine tune
不過uefa咁多年黎有聽過人講野咩賺錢同貪污就最撚叻

咪係講真得阿狗冇資格反添啦，勁撚多優點

比佢搞得掂 成個歐陸足球文化應該玩撚完

所以你係用嚟逼佢談判
增加bargaining power嘅其實係ok
但唔會係真係搞出來

佩狗唔似咁諗

uefa係歐超聯成立第二日就通過歐聯轉36隊
明明其中一個原因就係唔撚想你越搞越多隊廢隊入歐聯
但佢偏偏照做 話鳩知你行動升級
你就知uefa根本就係林奠黎 理撚得你死

你都on9
uefa同林鄭比

應該同共產黨比先岩

東西岸都係under nba
但三個league無關聯，大家去競爭觀眾同球隊
咁咪唔會益左hea隊

歐洲啲美軍基地會唔會比球迷趕

其實樓主又唔駛label邊隊球迷係傻西，全世界邊隊既球迷/前球員都一面倒反對咁滯

你要思考既係點解咁多連登仔思想咁奇特，一個正常智商都睇得出係反競技精神既賽制都話正

排第十仲要永續歐洲賽

講真我覺得12隊遲下都會擴軍做30佢都會照揀其他聯賽頂級球隊入嚟，佢純粹係以本傷人想搶uefa盤生意姐

垃圾鏝都叫有油王入主先變豪門

但你歐超十個油王都入唔到個圈子

全世界可能得儍閪香港連登仔支持歐超

除左搵錢至上心態我就諗唔到咩理由撐

班友除咗跌撚咗個腦或者太憎uefa
我諗唔到其他原因

有錢有球迷 自己會入到歐超架啦 利益架姐

有新興豪門點會唔比佢玩嫌錢腥咩

你睇下nba就知，佢地係唔撚會加隊

拿姆都係傻閪

真

人地李城，愛記，列狗，維拉點撚算

全世界可能得傻閪香港人支持攬炒中共

足球就係一盤生意 你問下南美非洲班友踢波為乜

咪加過囉...

難啲

歐超個目的就係想豪門圍爐搵大錢
你侵啲中遊隊咪分薄咗佢地

連登仔當自己有得分

但當所有球迷都集中歐超

仲有多餘球迷關注其他隊

貪佢波衫靚定點

未必啦，除非自己人

唔係既話肯定係想等你發大之前拉番你落去既多

歐超成立就唔會再有新興豪門彈起

搵埋摩根都唔似齋講

賺少咗自然會跟歐聯個方向發展少咗球迷睇自然會改

仲有熱狗 歐聯未嬴過就永續

點改

同番uefa和好

你就係傻西囉
歐超有話Quit本土賽咩？
點解UEFA FIFA咁多貪污呀 錢係邊黎？
知唔知UEFA年年抽左UCL幾多錢呀？
原本球會應得既shares 咪去俾白禮達柏天尼枱底交易囉
咁大利益單單都千萬歐元喎
睇下人地JP Morgan點講啦 真正既收益係歐聯獎金幾倍以上
之後就俾UEFA班撚屌玩權力當Bonus自己食哂？
人工支出又係球會俾 Contract又係同球會簽 真係想知有咩問題

講到好似足球已死咁 低B

uefa收皮 所有隊去晒歐超玩同之前冇分別我地top12袋錢先

Esl 係取代歐聯
你話地區聯賽嘅廣告費會少左可能係真
不過應該都未至於收皮
始終聯賽還聯賽 國際盃賽還國際賽

中小球會不嬲都係focus 聯賽
好似李城奇蹟咁
中小球會喺地區聯賽都可以贏大球會
就算比李城去到歐聯又咪比人中出

再者5隊邀請隊
我估都係ajax 波圖級數
波圖打贏皇巴拜算唔算所謂哥利亞打贏巨人

你喺其他聯賽踢得好
咪有份比人邀請

至於你話贏面細就hea 踢
睇返條例佢話有份踢嘅賽事愈多收入愈高
咁球隊咪會為左賺錢爭入淘汰賽
同埋收視都係分錢要睇嘅嘢
你hea 踢咪少人睇

仲衰咗
你起碼可以博有啲隊會自然變垃圾收皮
歐超聯變垃圾都仲可以賴死係入面

所以你諗下我廠同熱狗點可能反不過我同意世界級球隊唔應該撐

Uefa不嬲仆街

但歐超會搞死好多中小球會

咁足球都會開始收皮

每隊35億錢從何來, 你估真係做大咗個餅, 多咗人睇波?
咪靠廢咗歐聯 + 陰乾local league囉

Board member of one of the English Super League clubs: “Our job is to maximise our revenues. The wider good of the game is a secondary concern. The clubs don’t care about the backlash and opinions of the fans."

(Source: Sky Sports)

講到咁仲有人奶

講到咁撚美好nba唔會咁撚閪啦

永遠得東西岸決賽多人睇

講到明錢最重要
理得你班睇波友死

NBA商業價值係年年破紀錄
但係收視就年年跌
黑起上嚟仲癲過英超歐聯

係嘅 不過阿迷真係好難反你話為左世界足球水平就撐唔落

搞你老母，淘弱留強，廢就收皮，
又唔係你貼錢養，你緊係口爽
如果足球咁脆弱咪早日收皮囉

美國佬得商業嗰到做得好

地區性籃球比賽就收曬皮

講得好我buy你哩番說話

呢度好多big 6股東

美國佬青訓仲係靠大學高中
個啲死晒都無所謂
但係歐洲仲係靠緊啲細球會
佢地死就成個運動都準備死

而家武肺搞到豪門都破產

如果歐超搞撚埋

啲中小型球會一定含撚硬

其實關咩事?中小型球會不嬲都無得打歐聯...

交比學校做既話水平肯定下降
仲有邊度黎d錢比學校搞

個歐超係幫唔落 不過咁...又咪係uefa 仆街在先 想cap多d水

世界足球水平下降對阿仙奴有乜好處先？
個pool越玩越細冇人會得益

真, 隊隊都強隊對戰, 耐左會悶,
間中睇下弱隊挑機會仲刺激

轉播費都少一大批啦

嗰到已經死一批

仲要岩岩宣佈玩歐超聯 uefa就通過擴充歐聯隊伍數目十足十林奠撚鳩香港人咁 見你成百萬出黎遊行就話繼續二讀

依啲要政府幫手轉型
仲未計歐洲咁多國家難度又大好多
無返幾十年都無可能搞掂
到時已經死晒

撐班友講來講去都係屌9 fifa同uefa貪污，完全up唔出永續參賽既優點

其實冇人講過唔俾搞過個新比賽飛起uefa，只係個賽制真係任何鍾意體育運動既都會覺得係北京電視機，仲衰撚過uefa 36隊個proposal

袋3億咪好處家陣課左咁多年金都未入歐聯

你踢歐超聯就唔踢本土聯賽?uefa玩攬炒姐而家係
uefa大撚哂?踢波都要佢批准?

中小型就係向住打歐聯個目標發展球會
宜家好似李城咁咁辛苦打個前四, 點知歐聯冇強隊,冇人睇
咁辛苦為乜

如果佢踢得咁好 你又知歐超聯唔會邀請李城踢?

咁呀

咁d細球會加盟大球會 專係負責搞搞青訓囉 咁咪解決問題

班後生仔咪踢下聯賽 歐聯

頂多唔洗你改名 咁咪得

第一次認同ben

一定唔會

球迷又冇傳統豪門多
錢又唔係多

做咩咁好死侵你玩

睇uefa咁惡就知ucl係幾大舊肥豬肉
球員人工就我俾 錢就你賺晒

循環論證

見到阿熱有就知唔care你實力
夠多fans已經夠

一早講左多個聯賽，多左競爭，消費者多左選擇

esl又唔係好似uefa咁惡唔比人搞其他聯賽

esl賽制差，搞得廢，自然冇人睇，搵錢少，自我收皮

市場上多個聯賽選擇有乜壞？

10年可能會俾佢玩

講真佢地假定晒十劃先得一撇唔好諗到乜都唔加得啦

你咁假定有咩好討論
事實係佢初步講係每年會請5隊入去歐超聯打

本身uefa整埋啲濕鳩比賽搞到一月頭要踢多幾場歐聯
咁咪啲豪門受害囉 錢就你uefa袋 人就我出 踢到傷撚曬又唔係uefa找數
不過我自己都好撚反對歐超聯呢啲傻閪賽制

但歐聯改制咪又係一個周中傻閪league...

明明uefa班on9做柒事
點解又無人屌呢？

奇蹟你啲例子一係本土班霸 一係就老細足球 歐聯冠軍有幾多真係黑馬贏到

反歐超聯個前堆前設都係估
覺得班霸有歐超就hea踢聯賽
覺得有歐超 細球會就冇錢賺

而家阿仙奴冇歐聯係咪場場hea踢緊？
有歐超班球會一樣要買人保持競爭力
到時細球會賣得可能仲貴都得

歐聯賽制差嘅話歐超仲差
有咩聯賽係吸到金就可以永續
唔理你實力

老實講uefa正一冚家剷
而家有人出黎同佢攬炒我好撚爽
就好似攬炒巴咁

咁樣已經有問題啦
依家有哂準則 頭幾歐聯頭幾就歐霸
之後要睇歐超 邀唔邀請佢

兩邊都唔撐啦 屌

老老實實 你歐聯係咪會場場追住魯賓卡山 米蘭迪歷哩d黎睇

本來自己成績好就有得踢
而家要等佢請

呢單野攬炒巴有份

歐超變歐聯，歐聯變歐霸，歐霸變中超

會 不過新黎要buy in

佢生存到就係消費者既選擇
點為之好/差？ 10個人10個角度

抵我課金比佢 瓦解埋uefa哩d垃圾組織

仲要如果入到去歐超就算成績好過阿熱
都冇機會踢走佢地
反而自己先係走嗰隊

仲要錢多先可能俾你加入
我不如玩賽車

班大老闆做埋主席
想啲球証點吹都得

點解又可以屈 都冇人話退出英超 佢哋都話照打喎
只不過esl=新歐聯

好大機會會行single entity structure
到時變左歐洲mls做乜要比新人入

UEFA咁為小球會 咁多年cap埋咁多錢
又講到全歐洲球迷都反對
依家咪一次清左班毒瘤 扶植新豪門囉

明明人地講明照踢本土聯賽，係歐洲足協成脅佢地唔比佢地踢聯賽， 本身對本土小球會影響可以好細，歐超聯咪好似球會盃啲友誼賽

根本未有確實方案出黎 就已經話唔好睇
如果新野真係垃圾 遲早都會收皮
正如uefa垃圾 所以咪有今次件事出黎
根本佢地都未撚明呢樣野
一咪淨係識話整死細球會細球會
而家大球員又撈得好掂咩? on99

但盤生意同連登仔冇份分

分分鐘請你踢完一季，下季又唔請你，咁就得罪埋UEFA同英足總
下季由第5級踢
星散走人

真係唔明點解會有人撐

如果佢對阿仙奴既我會睇
你條問題同我講緊既 規矩有咩關係

再講 依家uefa 有問題
唔代表要支持 歐超

平心而論nba又唔係真係咁差，可以成為全世界球員想參加既聯賽係有佢既優點

只不過nba咁多年係做左好多野去維持住個competitive balance，而當中既制度例如青訓同salary cap等等係足球世界係唔會行得通，不過依d野對某d連登仔黎講太難明所以講多無謂

明明人地個官網講明照踢本土聯賽，係歐足協威脅佢地唔比踢，依家講到啲球會脫離本土聯賽

你當球迷傻既咩
吹到咁黑咪趕客囉

唔好激嬲共產黨

咪係話唔定15隊以外既其他隊伍跟本土聯賽排名邀請踢歐超呢

真係咁撚好睇就唔會愈黎愈少人睇啦

好似有廿個名額， 十二隊加八， 八隊係踢聯賽成績

我地阿仙奴賺左幾億比返中下游買人啦中下游怕咩

咁又ok喎

咁如果大球會都蝕錢 仲點養細球會

樓主唔知頭唔知路屈人唔踢本土聯賽， 無錯，係屈

如果阿熱a米排最尾3名就好笑

而家大球會要賺錢養uefa同細球會呀陰功

有咩好笑， 論實力米蘭係排最尾

十五加五
會加多三隊

佩狗搞到咁撚串

都預撚咗唔會踢㗎啦

大球會蝕錢 冇人買人 細球會冇錢賺
大球會有錢 多多錢買人 細球會開心

一陣辛尼都踢， 咁點算

屌你成日講3億3億
12隊全部都有3億架啦，簽人要搶人去到最後咪又係靠老細課金，你覺得高安基會課咩？
阿仙奴揸住果3億憑乜撚野去同人競爭呀？
咪年年袋住3億係下游淨沉囉，同而家有咩分別

仲有我係想講既係扼殺咗細聯賽細球會，佢哋就唔會哂時間哂錢去搞d咩青訓。世界盃歐國盃冇人理，就唔會有國家哂資源去培養球員，成個圈質素只會下降，到時足球受歡迎程度只會越嚟越低，到時摩根大通仲會唔會掉咁大舊錢出嚟？3億？射比你就有

咁啲升班馬點會服你啲開路先鋒

咁宜家足總話連本土聯賽都唔俾佢地踢，迫你2揀1，班球會係唔係為左esl唔踢本土先

養細球會都算仲要養埋d咩以色列 阿塞拜彊足總

依啲叫威脅

支持樓主 屌班友短視！！

我強姦你，你敢踢我反抗，報警拉鳩你踢我

唔知點解咁多阿迷撐

開路隊出錢出力，咁都唔服咩，咪睇下之後出埋賽制會點

大把細球會而家都冇人理咪照有青訓
如果到時發現賣俾歐超聯球會仲好搵
我講到係加強細球會做好青訓既誘因一樣講得通

事實上擺明係因為歐聯加長又改埋哂啲on9聯賽制，明明而家制度，到左3-5月，啲強隊幾乎都一周三賽，而家就話仲係幾個大國飛無所謂。

以後3-5月仲要飛下俄羅斯，真係變左NBA，日日係飛機上。

點解唔屌uefa改到歐聯變左奴隸制
仲要有power禁制球員踢本土聯賽同國際賽，啲貴價義工俾你睇到咁cheap...

宜家就係擺到明威脅，咁係唔係企硬，如果係以後係唔係淨踢esl，你可以過uefa係仆街，咁唔代表你唔需要面對呢個問題

阿狗撐應該純粹因為預左冇得踢歐聯

明明錯在uefa
都可以話反抗嘅隊錯

睇歐聯係為左睇大會，有大會睇點解一定要睇歐聯

咁以後中下遊隊既作用係咪得番輸送幻幻俾豪門？

屌你地係咪咁撚冇腦咁撚短視

政府係仆街
但都唔代表要支持移民呢種殺雞取卵既行動

如果有錢嘅移哂民
集中咗香港8成資金既有錢人毫無疑問就會帶撚走曬大部份資金
咁你叫其他草根階層係咪要食屎

你地話有錢人冇責任要養埋窮人
但跟本全球所有窮人就係當今社會既地基，佢地唔撚出人才，你班有錢人撚有咁多人才
草根階層收皮代表冇曬啲積極脫貧嘅窮人家庭培養同輸送人才俾班有錢人，咁長遠黎睇社會實收皮

仲有有錢人永久唔蝕錢又係on99
屌那星咁當啲有錢人覺得自己賺大錢都係交稅又會享受人生唔做嘢或搞小生意都得㗎啦
以後可以當有錢人好似退休人士咁睇
有班傻閪仲天真到以為會改制
改你老母咩，帶頭走嗰班有錢佬會唔會咁撚順攤俾你話改就改

有啲仲話咩資本主義好撚好睇
屌你黎黎去去都係講走資你睇多3-4年咪又係厭
反而一啲中產班永遠都冇升上黎既機會
你地唔會再睇到阿布泰呢啲奇蹟

估唔撚到連登竟然會有班傻鳩一啲遠見都冇
枉班友做撚咗咁多年香港人，不撚知所謂

原來阿仙奴唔係hea緊？
尋晚出盡力和富咸

Uefa fifa 食水都唔會益小型班

到時大會要青訓咪一樣要sponsor 衛星球會

仲有人地係會繼續踢domestic league

係足協跳制反枱唔俾人踢

預咗對家會威脅同唔會踢係兩回事
搞咁大壇野比人兇兩兇就縮學咩人搞新賽制
唔踢你歐聯就ban埋你本土又唔見你屌

佢地而家踢歐霸又有咩分別

Up乜鳩聯賽有一分係咪等於歐聯有一分

講到而家好似唔係咁

屌你老母
你班傻閪大球會
鬼叫你廢呀踢唔到歐聯
又要眼紅人
特登搞壇大龍鳳
笑撚死人咩

做咩鳩
唔係十二會唔踢

係fifa唔俾人踢呀

飛起uefa然後話自己仲踢本土聯賽
唔係冇可能 但係正常人都知你冇諗過踢 純粹係up囉

冇錢點加強

唔好笑 肯定啦不過拎幾億返聯賽排名點都有得升啦

你慢慢睇啦柒頭

咁係FIFA同歐聯問題

反抗?
好明顯係幾隊有錢大會係度圍威威

聯賽一樣照踢，大球會有錢下邊球會賣人仲得益，直頭做大個餅

聯賽咪一樣有歐超分子係到

聯賽d中上遊隊最慘，要打一堆多左幾十億既班霸，本身有得打都變冇得打啦

歐聯歐霸參賽資格係由聯賽名次嚟定
而呢啲比賽全部都係under UEFA同埋下面各國屬會

你退出得歐聯歐霸就預咗要退出埋聯賽啦
唔通排第十果隊踢'Champions' League咩

用個12隊賺錢既FIFA同歐聯老闆又叫唔叫仆街先

咁佢地又唔係飛起當地足總

啱啱先開始搞，你又知佢唔會完善成個體制嘅

而且另起爐灶都唔叫反抗？

起碼有個挑戰機會

根本唔關事，聯賽照踢，講到細球會有得踢歐聯咁

顛倒是非

咁佢地踢冇班霸既歐聯咪一樣係挑戰機會
到時打巴黎拜仁既機會仲高左

歐聯一樣係殺雞取卵自肥歐聯FIFA，整死大會

冇你諗到咁差本身細球會都係做selling club賺錢，就算里爾咁，前季冇打過歐聯驗貨都賣到70m pepe啦培訓球員你估為夢想，賣人有錢賺㗎

講緊聯賽轉播費廣告費呢啲

原本分唔少俾中下遊

呢家等食屎啦

搞笑？
叫手足點算

屌
到時歐聯都唔撚係最高級盃賽

歐超佢地又唔知點埋堆

挑戰條撚毛

聯賽都話照踢

成班中撚晒邪咁
明明uefa做到成個商業機構咁當D球星球會係奴隸
但又拎住無上權力任舞D球隊
出黎一邊講咩自古以來足球係咁
同咩要養細球會細國家（但實際上從來無透明過）
一邊又濫用權力威脅人唔比人踢本土聯賽
仍然有一堆所以local球迷/真。足球fans出黎支持

歐超聯明明好簡單
解決左永遠會員呢個問題就所有野都好過歐聯時
班真。足球迷就講到十惡不赦

咁本土足總讓路就得啦
點解一定要大球會讓

你班大會依家武肺艱難時期
都仲講緊要買夏蘭特麥巴比依啲
轉會窗又大把錢咁掟出嚟買人
死乜野

點樣唔會分，其實呢大會有得繼續踢本土聯賽，點影響到啲細會

咁講即係你本身同意2024歐聯個改革？

歐足聯執委會全票通過了歐冠擴軍方案，即從2024年開始，歐冠小組賽將擴軍至36隊，每支球隊都將踢10場小組比賽（目前是6場）

咁當英超6隊真係唔玩本土聯賽
之後當李城排英超第一
下季有得可以踢歐超
之但係李城唔係founding team冇得永續，下季想再玩又要去爭英超成績
咁UEFA同各地足總就話踼歐超就冇得踼本土聯賽，想返嚟就第5級開始
咁李城就星散收皮
即係12隊之外邊隊入去踢之後就收得皮
所以兩邊都企硬仲會唔會有12隊以外冇得永續既球隊入去踢？

點解第10唔可以參加歐聯？定係因為你都覺中下游根本冇人睇。第十參加歐聯可以幫助細會賺轉播添

起尾注喳

屌

Esl 同uefa撐到咁仲點撚樣踢

on9，uefa唔搞咁多嘢，好好地傾會搞成咁？

UEFA一年收幾百億 又咁為小球會
依家你咪科水 養過12間豪門出黎囉

根本原因係uefa cap水 cap得太過份姐
大佬 根本球隊先係莊 d人係睇球會踢波
你只係搞手 cap一大份都算
仲要d大球會養埋啲細球會 完全無話事權 你話改制就改制
間間大球會都危危乎 uefa班友仲唔識死

比盤生意你做就死得人多
歐聯再唔值錢 冇廣告商落廣告 冇電視台科水買播映權

比轉播費既人想睇邊隊先？最後轉播費既分配又係點先？

爭冠軍 同護級之外冇哂野爭既話
我怕風流波多到冇人睇

咁係uefa同足總問題
踢波係佢獨市生意？

憑咩降李城五級

咁係uefa嘅問題wo，點解一定要大球會讓步，錢又係佢幫你搵，依家仲要畀你搞？！

桌球你都有 World Championship UK Championship 同 Masters
仲有大把non ranking tournaments
點解足球個association 好似賣身咁
打其他so-called 無認受既賽事 就告到你仆街
明明出人工係球會

唔同意

我個人覺得不變應萬變

最好大家當咩都冇發生過

關esl 咩事
唔係esl唔踢

係uefa唔俾人踢

uefa由各國足總組成
反政府唔反官員？

聯賽照踢，唔踢歐聯變左踢歐超
即係本身啲強隊踢聯賽可以hea住踢
無得踢歐超既得番已經無咁多人觀賞既歐聯踢

大會唔係uefa下屬機構
球員人工 唔係uefa俾

我出去組個league 你唔俾我踢完本個league 都係我錯？

Uefa係仆街

但佩狗想趁機再搞個更濕鳩既圈子

咁樣點撐得落

最大既問題就係永遠會員 你又可以飛起唔講
你講撚晒啦咁

咁叫uefa收皮囉

阿迷反對

依家係uefa想攪獨市
本身各國聯賽又唔係uefa攪
憑咩禁人參實

咁英超原本就係咁運作

唔係點解連中下遊都有錢買人

堆球會佢地咪諗住可以咁
但家陣睇堆當地足總都唔賣佢地帳
而理論上只要當地足總搞掂俾佢地照踢UEFA又係難搞
因為咁你手上子彈就變左得番歐國盃呢粒一用就出事既核彈

即係我踢緊校隊

就唔俾我出去踢地區league
要踢就踢我出校

之後校隊聯賽收皮入埋我數

你唔畀佢以後會繼續完善成個制度嘅，uefa就100％閪， 超聯都仲有可能做得好😅

咁你地都叫佩狗收皮

成班都唔知真傻定假傻
係咁話照踢

咁大球會係搵呢個super league做bargaining power同UEFA講數
定係真係一早打算自己踢
定係講數不歡而散先決定自己踢

切身利益都唔講, 講遠見, 哈

點解先，明明係佢哋畀人搞，仲要佢哋收皮？個道理點都講唔通啦話

咁即係你細隊冇能力養自己啦
咁關咩人地果12隊事

你又知更濕鳩既
新咧濕唔濕我唔知

Uefa成班駐蟲我想睇佢收皮

睇佢個永不降班制度就知完善極有限啦

屌，uefa都可以話改就改，點解 歐超聯就唔可以改

專登搶先歐足總開會改革歐戰個日黎宣布你話呢

反政府唔反黃絲公墓員

巴打我明你諗咩
但係今日先第一日announce踼咗先屌都未遲啦

唔係咁講，加大聯賽獎金咪得

依家殺雞取卵嘅唔係班大球會，係uefa，佢先係 罪魁禍首，你唔屌佢，屌啲受害者做咩

如果佩狗嘅出發點係好都話

但條撚屌明顯想趁機貪得更勁啦

有咩理據點解唔俾大會組league

想組league 係球會既自由
Uefa 惡撚到要ban曬人都仲撐

歐聯第一屆只有16隊添
改到今日32隊
而家只係將個歷史重新loop一次

但細球會就係成個足球世界其一個部份

缺一不可

班球員最慘 咁樣比人擺上枱

講得好 年年收幾百億除佐養肥高層 發展佐咩小球會呀

邊撚個話係永遠會員，比錢既話事，最好投票每年選邊幾隊踢添呀

你係12豪門會唔會咁易俾佢改

仲要球會主席就係話事人

你估冇風險？
依家又畀人告啦
同埋如果啲細球會可以供獻到商業價值，你覺得佢會唔侵佢哋玩？
如果降班制可以令到更加多人睇，你覺得佢又唔會改？

一直都係足球金字塔既問題
足球發展需要大量足球人口
一個球星可能講緊數以萬計既足球人口先出到
當中要養工作人員 職員 普通球員 青年球員
督波職業化程度低點同

桌球所有比賽都係under桌總

支持既根本第一件事就係想收UEFA皮先

純商業聯賽冇人睇唔公平就自然收皮
起碼唔係UEFA咁隻手遮天

唔止未審先判
未開波都定佐死罪

搵個名叔做搞手成件事就會唔同？

聯賽一樣可以踢一樣有轉播費，不過係有人唔比班大會踢威脅

第一日咋所有嘢都未確定到㗎 睇定啲先再嘈喇😅

咁除左英超個班 其他有幾可冇歐聯踢

唔會冇青訓，南華都有青訓，只要有舞台比佢地踢，世青杯都有球探

講返ESL，我覺得除左冇降班機制唔掂外，係一個有趣同新鮮既嘗試

高狗格拉沙fsg佩狗出發點會好
笑撚死人

你桌球個例子完全唔關事
oso一兩年前鳩噏話想搞個breakaway tour
Barry hearn已經即刻走出黎話冇可能會比佢搞

佩狗本身都幾百億身家 貪乜柒
佢唔搞足球 搵得仲多啦

真係唔會改

12豪門做得主席就知佢地諗住霸住啲位一世

佢地就係俾uefa 榨壓得耐
今次加歐聯名額終於要爆發
球會要賺錢
所以唔可以淨係杯葛唔打歐聯
咪搞左樣ESL出黎賺錢
賽制或者仲有得商量
但唔搞死uefa 大球會只會一直被榨壓

係，市場自然會決定呢個 歐超聯成唔成功，但uefa就必需收皮

咁現有既條款入面
係咪你都覺有問題先
如果係既
點解要支持一個有問題既機制
幻想佢會變好
佢將來係可以改
但都可以唔改

真 一環扣一環
球會發展不嬲都係大有大做 細有細做
細隊有資源培訓細路 再輸出比大會
細會有錢收再發展 大會實力上又保持到

雖然無可否認細隊係依賴強隊種下來嘅fame黎搵錢
但大家都有自己嘅崗位先運作一路以嚟嘅足球系統

結論
傻鳩樓主對佩狗/皇馬有偏見
所以野都assume佐係衰過UEFA

啲人以為老細賺多咗會投資返落隊波度

你睇下嗰4個搞手先啦

佩狗，格狗，芬狗，高狗

佩狗就算

其餘眼入面得錢

佢哋有錢賺就好，咁你細會有價值佢唔會唔畀佢哋玩wo

根本就on lun9 成班錄音機係到鳩up話咩照踢

無人睇邊個俾錢

其實呢個樓主跟本blame the victims
反智logic

之前美斯都講到做撚硬 / 用走嚟迫巴變革
但結果都係無走
嚟D真係花生mode睇吓先
behind closed door 佢地點紮馬真係無人知

仲要想做nfl
點睇都係越改越差

佢地勁撚美化歐超

仲天真過天真嬌

有冇諗過點解歐超唔可以UNDER歐足總?
依家係商業對手定咩?
係咪姐係歐足總根本變晒質做左一個純商業機構

依家球壇邊間會唔係要名要利
一直都係咁玩...

我淨係見到uefa100％閪

咁依家又唔係唔比你細隊踢波賺錢
你養到好球員都實有大會幫你買
當你踢得好到冇可忽視
咁大隊都要借你吸引力而受埋你玩架啦

之前美斯都講到走撚硬

唔止佩狗

格狗高狗芬狗

獌猁阿應該都有同感

同埋依家個問題係咪喺uefa度先

未睇晒details
我自己就反UEFA 但都反super league
個賽制好似好ON9

但上面幾個啲食相特別肉酸呢

你搞league唔搵呢班人唔通搵拖舟同morgan stanley deal???

都係個句明明 uefa先係罪魁禍首，係你就屌啲受害者，想點？

廿隊有十五隊幾柒都無事

歐超搞得成

班細球會自己都搞唔掂

仲邊有料同你練幻幻

冇人話佢唔閪
但歐超對足球影響更大
所以先有喱個post出現
如果歐超只係用黎同uefa講數
我覺得冇問題

定搵油王做DD...

撐歐超都係想uefa收皮啫，正如撐viutv都係想tvb收皮。

uefa唔搞咁多閪嘢，呢個 歐超聯會搞得成？

首先 轉播收益啲錢先係最多 賣幾多個人都補唔番
其次 我地依家所講既大球會五會後仲係咪佢地都唔知 憑咩佢地依家圍威喂先

唔計利益嗰份 見到阿喺個list真係笑撚咗
連啲山西豆腐隊都贏唔到 對d列強獻世咩

利申 阿

練幻幻賣80-100M
你估有無人練...

巴西年年出產幾十件有得踢歐聯?

冇話唔屌

但歐超搞手想短期直接搞死足球

你係咪智商有問題 你搞壇uefa反對既野出黎仲問點解唔可以under uefa

不變應萬變 則係叫人繼續忍受，同啲廢佬話後生仔搞事咁似既

其實每次睇波都鐘意支持冷門球隊

D人話睇強強會悶...
其實誤會佐個league 了

佢地唔撚明

班友眼中得uefa=閪

唔識分邊個急切啲

修補社會撕裂
向前看忘記721

如果你用美斯黎比喻
咁家陣唔算係叫走分分鐘直情入埋去體檢
咁仲似紮馬？
當然佢最後真係紮馬都真係精彩

樓主成日話堆班主見錢開眼
真係想搵錢就唔會搞體育啦

咁點解佢係哋要搞先，uefa唔搞啲閪嘢，佢哋根本冇可能搞／搞得成，屌佢哋同斬腳趾避沙蟲有咩分別

冠軍個獎金係uefa 冠軍三倍， 點會無事

呢家講緊連豪門都破產

你唔係諗住歐超後既細隊仲有時間同你練幻幻嘛

咁個問題就唔喺啲大會到啦，係你uefa唔畀佢哋踢，唔係佢哋拒踢

咁就緊係啦 阿狗下年分分鐘降落英冠 難得有歐洲賽打點會唔狗衝

其他隊就傻閪黎

On9

就係有錢搵先搞足球

睇下格狗喺獌身上吸幾多血

連豪門都破產
都唔俾人搞league自救
要永續輸水俾UEFA

咁呢家歐超既危險性高過uefa

唔想攞冠軍嘅點會有事
班費縮撚到學界咁都可以繼續生存

我支持歐超聯 你們可以打我了

同埋依家畀人告啦，輸咗要陪600億wo，搞呢啲真係 一定賺冇風險咩

國米A米都踢咗好多年歐霸

原來樓主支持社會主義，愛國青年

破乜野
除咗疤狗之外有咩所謂大隊財政係衰到面臨破產

邊個會唔想為錢踢好啲，仲有球員獎金，奪冠又分多啲

點會呀，啲呢啲風險嘅源頭係uefa wo，佢哋肯收皮先有轉彎嘅餘地，佢哋依家仲要惡人先告狀，啲大會想傾都冇機會啦

係 睇弱旅google隊屠巨人 都係足球吸引之處
仲有李城神奇奪冠
can you do it on a cold rainy night in stoke 呢D

你話如果uefa軟咗落嚟，啲大會都仲係咁就有理據屌佢哋啫

你咁講唔撚洗和解啦

攬炒算啦

地區球會>低組別聯賽>頂級聯賽>洲際級球會
呢條係一條食物鏈嚟
大家都係向下層球會用錢買人，或者執上層唔要既人
我當20隊每隊波可以註30人，最多都係得600個球員，d球員又唔會年年換，有幾多隊細球會做到selling club可以賺到呢20隊錢？

食物鏈斷咗，下面果d點生存？足球唔係淨係你睇到面嗰浸，好多人係下層搵食，淨係法國盃已經有7000幾隊波係度，你講既里爾已經係好頂級既球會嚟

其實本身大球會係現行賽制都仲勉強忍得住
但你係要加大歐聯到36隊
小組賽要打多幾場
但又唔分番D錢俾球會
球會就出錢出力踢比賽
賺到既錢就俾你uefa吸撚晒
依家唔反幾時反

班on9話唔洗理細球會

蠢過閪

即係我畀人打，我仲要同佢say sorry？
點都唔合理啦

殺雞取卵適合形容呢班人
如果有歐超聯曼城巴黎一早拎左歐洲冠軍

聯賽都無變 本身得psg有得入歐聯 里昂多數都一輪游 點會影響法國其他球會？

下
隊隊都講緊幾億咁搶夏蘭特喎
皇馬仲要有錢大裝修球場添

就算攬炒都係UEFA死得快d, ESL 有摩根同某兩間大體育用品公司support

又loop過

都話大會聯賽照踢點會冇人睇

咁你解答下囉

我就諗唔明啦

講攬炒既意思係成個足球界既未來收皮

如果班細會受到影響都係uefa唔畀啲大會踢本土 聯賽造成wo

仲要俾UEFA無償抽水

剩係睇呢個post 我就見唔到邊度有人勁美化歐超
反而你就真係醜化人啦 講埋啲主觀感受講到已經發生咗咁

意甲個堆呢
咁講直頭係救意甲救阿狗
救呢班好過救細球會啦

好似沙拿咁
係埃及瑞士都踢過
依啲細球隊一死就分分鐘少依個球星

樓主:你唔分抗佢就唔會BAN你啦

所以依家冇力爭冠軍既隊
都想爭位踢下歐洲賽
歐超出現左既話
仲有冇喱啲動力

屌那星

我思疑你特登想同我唱反調

仲有巴塞, 就破產了

講事實咗wo

理性討論啫

你就真係智商有問題呀
人地搞多個比賽你憑咩唔撚比先?
uefa反對係天公地道架?
講到尾咪又係影響左足協利益 有利益衝突然後濫權仲咁理直氣狀呀

我唔知你咩球迷

但熟歐超嗰4個主席都知班撚樣冇做好野

華迪最好例子

真
UEFA做過D咩幫細會講唔出

同ASSUME ESL會更差...原因:佩狗係主席

唔google 你話我知呢兩隊咩名

ESL賽制係on9要改
但唔解決uefa吸血鬼呢個問題
大球會就等破產

最大得益係咪南美國家，歐足協點禁南美球員踢世界盃

我諗法好簡單，邊面錯先，邊面就應該退，而無可能要受害嘅人/球會退讓啦，仲要講緊呢班係一直幫緊uefa賺最多錢嘅球會wo

整個垃圾歐國聯屌佢老母

擴軍俾細會打歐冠賺錢又計唔計

你就真係蠢過閪，班大會有錢左出手仲闊綽

阿狗老細大把錢，不過放哂啲錢去棒球姐
仲要70m買完pepe 40幾m買完partey都踢到咁廢怪得邊個

都係個句...搞league唔搵呢4個
唔通搵名叔定油王去傾刁咩...

同埋人地係搞商業勁姐...
佩狗搞到皇馬有聲有色點解要反

你係冇一個完善講法
講到點解歐超聯會令球壇出唔到另一個華迪

大份去佐自己個袋啦

我既出發點係歐超嚴重性大過uefa

歐超成功=10年後足球收皮

Uefa贏=繼續貪繼續仆街，但我地有波睇

依家果十二隊係先行者啫，之後要點做日後至知，咁一開頭一定要有堆球會肯出錢出力去搞架啦，無人搞一世唔變又唔係好事啫

歐超成功 我一樣有波睇

駁唔到

屠龍者終成惡龍...
所以就唔屠龍咩

知你uefa做最多好野
一句講晒撤回個垃圾歐聯擴軍
取消埋個垃圾歐國聯先講野啦
咁多大球會一齊作反唔係冇原因

六大洲足協都話禁喎

幫UEFA含咗咁多年含到傻撚咗？
唔推ESL繼續比UEFA無本生利賺佢個小小獎金先係好事？你
完全無視而家UEFA越搞越過份，又無視ESL大把潛力，搞大咗咪可以比加多隊入去打，搞埋升降賽。無中生有一大堆指控出嚟屌呢個踢都未開始踢嘅聯賽然後放棄呢個改革機會？

做香港人做得耐真係會做慣狗

本身去左uefa既錢真真實實落左球會袋去洗
其實幫細球會不如越早出局越多錢收咪得

武肺下所有球會莫財

咁歐超出咗黎

啲錢入曬豪門袋

細球會搵得再少啲窮過閪

慢慢由5級聯賽開始愈黎愈多球會收皮

咁上下不接自然令好球員愈黎愈少

睇得你幾耐

過多十年變第2個nba仲好睇

樓主話唔好搞事, 唔好改變, 以不變應萬變, 估唔到都幾多人支持樓主依個思維

巴素利咪又係做selling club 整咗歐超點解佢就會收皮？佢地連歐霸都唔會點出線 家陣可以搏下歐聯 錢未必少咗喎

變第二個NBA仲好睇啦

依家有話唔踢本土咩?變乜野nba

你癲到

遲吓歐聯擴軍128隊
歐國聯一個星期踢兩場
樓主都係會鬧你地係蠢閪
唔好搞歐洲超級聯賽

瑞士咪巴素利
依隊咪係啲人嫌棄個啲細隊
埃及就真係唔知

我好簡單

我唔想足球喺我呢一代收皮

你當我收成期藍絲都得

波台最多藍絲logic

歐戰其實係另一樣黎扶既其實係D窮國
當然佢地可能就會答你堆東歐google國出得D咩球星駛咩理

越亂越好

國際足協好似未出聲

遲啲邊有人會睇歐聯
佢地賺乜鬼錢

無左隻狗係好事喎

講得好！

講得好

唔好反抗 反抗即係搞事

搞歐超=細球會會死
屌你老母真係邏輯之鬼

放長雙眼睇囉

含慣中共條撚既人比UEFA溫水煮蛙都唔覺有問題，啲人頂唔順想改革就屌佢哋搞死足球，弱智藍絲思維，死撚咗佢算啦

講到佩狗有心想改革咁

搵錢至上啦

你呢句真係屈機

唔洗啦 你聽日就會死
睇唔到

你都幾自信 講到你預測既100%成事實

做好check & balance好過啦, 你估ESL就唔會好似UEFA咁唯利是圖，玩大台主義咩

而家ESL班友講到明the wider good of the game is a secondary concern, 根本就唔理班中小型球會死活

最好係拎呢壇野迫uefa宮迫佢收手算啦，真係攪得成啲中小型球會根本永無翻身之日

老閪都自信咗先啦

反正短期內唔會知結果

就算兩個都仆街我都想UEFA收皮
錢落球會好過落UEFA

即係你會唔會話係天琦嗰班人搞死香港

佢哋都唔係諗住同共狗傾數wo

所以如果班細會會死都只會係uefa嘅問題

樓主講所有野都係源自於自己既assumption, 完全無科學成份

佢根本自信爆棚又自大
理論全部過份主觀

當佢日後真係會以排名作為歐超既門檻
咁個12隊 好似阿仙奴喱啲永久會員
對其他要打生打死先入到去踢既又公唔公平
當然都可能會改
但佢會唔會改冇人知
係喱一刻 我就接受唔到
而且係歐超盃現有機制下
對歐洲足球影響真係比較大

最好既結果根本就係咁，但ESL唔去盡uefa同fifa唔會收手

然後話人短視同傻鳩

佢地唔覺中小型班會死

勁樂觀

就算改都會諗左自己利益先
第時就算阿仙奴踢到pat屎都可以永續踢

如果當年英甲變英超如果係話有幾隊會永續我諗都好難搞成

uefa咁攪法陰乾大球會
照個logic細球會咪一樣死
我想講大球會唔係金字塔頂層， uefa先係
一係殺左第二層，個頂獨大
一係殺左頂層第二層上

你唔係見到「豪門永不降班」
仲覺得歐超係為足球著想嘛

地球人日日搞咁多野我長遠就話人類遲早滅亡 大家都係安份守己唔好搞咁多野算

你係咁話人貪錢
本身d錢就係佢地既應得既
依家分俾細會咁多年都無所謂
但係係UEFA咩權都無 公平咩?
再留係度咪任人魚肉

個結果快過收電子卷啦

本身歐聯分組賽都係得幾百萬 可能踢收皮版歐聯反而入到下八強十六強 賺錢未必少左 本身歐霸之下都想整個盃賽 家陣咪一樣 反而拎住歐戰個名 可能紐卡素水晶宮之流都可以出下歐洲 賺錢真係未必少左

班細會，會唔會死冇人知 要時間証明，但班大會畀uefa 當豬咁劏，就一定唔死都殘，連帶班細會咪又係受影響

佢地係覺得你死你事關我撚事，完全無視咗有一樣嘢叫做社會責任。

草根足球其實係外國好重要嘅一種文化，支持自己社區嘅球隊就算佢係業餘聯賽，屋企阿爸阿哥都可能踢過青年軍，一到杯賽抽到大球會就萬人空巷。
香港嘅球迷唔係呢套文化入面，淨係熟最響朵嗰幾間，都唔緊要，但點解要踩低d細球會
衰d講句成班大陸人追名牌咁

d錢大部分黎自大球會 但係聲都無得出
樓主叫人唔好搞事

所以我覺得佢地夾埋摩根搵短期錢黎渡過武肺，治標唔治本

到依家都唔明班大會死乜撚野
根本大會個啲全部都準備繼續轟錢買人
得隊疤係真係就收皮
不過依隊擺明抵撚死
比返啲錢佢都係收皮

其實 究竟邊個踩低班細頭球會先，喺碼我參與緊討論呢段時間都唔見有人話啲細會快啲收皮啦之類嘅嘢wo，反而啲大會就時不時畀人屌

講真愛華頓呢啲level就慘啲 本身英超中上 洗錢想入歐聯 家陣比人搞亂哂 但係再廢啲嘅球隊會有咩影響？分分鐘有得打下歐戰仲袋到錢 唔係uefa點解要整歐洲議會聯賽

UEFA 係仆街一句就當總結左
中共係仆街
不過乜乜乜......一樣

唔係要歐超聯贏，而係要UEFA輸

熟口熟面嘅思維

佢地唔識用其他角度睇

淨係不停話uefa搞殘大球會

但睇唔出歐超搞死成個足球界

真係細球會先最冇影響
咩5級聯賽都拎黎講 問你uefa點幫5級聯賽都冇實際野答到

人地好撚威架
淨係覺得強隊重要
覺得中小型班無人睇 死都無所謂

同Anyone but Trump 一鳩樣

呢個係公義問題
如果聯合國無常任理事國
咁個聯合國仲有無用?
成班屌美國唔再捐錢?

咪係 大球會收多咗錢 出多啲錢買佢啲人仲爽

雙方價值觀都唔撚同
討論個閪咩

大會可以繼續踢本土 聯賽啲細球會點死先

其實搞得起歐超 中小型selling club賣得仲多錢啦
中型仲可以玩歐聯 小型玩歐霸 齊齊賺錢搵更多資源

嗰班Plastic Fans
依家話有睇中下游球隊就會俾班人屌懶清高

其實咪即係就算港超水平差 都仲有好多人入場睇
都唔知有幾難明

啲錢唔會自動變出黎

歐超會分薄咗歐聯同聯賽

話掟佢地踢五級聯賽 五級聯賽球隊仲興奮 竟然可以對曼聯利物浦 去到佢地主場踢波

依家都叫做，做大緊個餅wo，真係唔明細會可以點死

uefa應該取消所有本土聯賽
全歐洲所有球員開1024隊杯賽
咁就幫到所有球會，一視同仁
分分鐘屋邨果隊都幫到出粒星踢世界杯

當日時事台果套黃色極權圈都係用極權對抗共狗極權, 都好多人buy 架, 更何況依家super league 係人地出錢出力, 自己搵個場自己玩, 出錢出力又唔比, 當日明明好多人FF 係海外買個島建造新香港避咗共狗架

咁你事實係有更多中小型玩到歐戰
更多人分到 而家摩根幫你出埋喇
除非你uefa咬撚晒啦
以前班中小班連入都入唔到啦 一個崩都冇

你都癡線
攪壇嘢出黎講明同你歐聯撞期仲要俾你踢埋歐聯？
難怪連登晚中會有post自己態度唔好再屌完個老闆然後上黎問點解俾人炒

4大聯賽壟斷歐聯 保證有4個歐聯席位
搞到阿積士 些路迪 紅星哩d細聯賽既老牌隊伍收哂皮
建議取消埋歐聯變返聯賽冠軍先有份打

內循環思維，搵藍錢唔得
用東江水唔得，所以攪小圈子一定無得造大個餅
只可以內循環等死

講緊本土聯賽

你都痴撚線 uefa算老幾呀 幾時做撚左球會老闆呀
agency, event planner黎咋

唔好得罪UEFA

呢條友忽忽地

唔洗理佢

aa黎

我理性討論，一句 謾罵 都冇，都可以咁樣畀人屌

情況就係aa屌柒業主咁仲當自己老闆 真係痴鳩線

咪係 你話可能會影響到中型班 但小型球會踢都冇得踢點影響

而家12間球會就係想同uefa講清楚 邊個先係老細

唉dllm今年euro唔知又會搞成點，得返2個月，想睇屆大賽者，上年已經無得踢
dllm班撚屌大會高層專揀呢d時間黎搞，根本cap返uefa一筆，你估真係為成個足球生態著想咩
其實咁多球員同球圈人士，呢班係圈內參與其中既人都屌，已經知呢樣野好定壞

上面班友仲覺得uefa係莊 笑撚死
大球會唔踢uefa班賤種貪污廢老自己落場踢?

出最多錢但係無得出聲
細球會無幫過大球會爭取返應有權利
依家攬炒 細球會就屌大球會搞事

食埋commission會唔會幫到人上車

D人最正個point就係話uefa 唔啱，但esl 都唔好，所以唔應該支持，但就冇視左D大會投訴左幾耐uefa都老撚奉

揀呢個時間因為上年無收入，間間都蝕大錢白出糧比球星

大球會好景時搵咁撚多下下買人50M
有幾撚搾壓呀

黑店波圖一年搵幾多

佢地好景係因為本身有錢 唔係因為歐洲賽既獎金而一夜暴富

咪係 本身中下游不嬲就係想做selling club 有大志嘅球會例如愛華頓紐卡素就爭極都入唔到歐聯 家陣咪比個機會佢地囉 點會害死中小型球會

其實不如全部球會一齊罷踢
咪逼到uefa跪，唔洗煩

人就球會出 錢就uefa賺
屌你老母啦

香港人有錢過大把非洲國家啦
做咩仲搞事呀

啲人真係好撚藍絲

兩邊都係講錢啦,uefa保障唔到大球會利益比人反都好正常

我唔想串你地
不如你查下英超當初點成立既
係點撚樣飛起英足總

其實樓主認左係藍屍廢老思想
撐樓主既不妨諗下自己係咪想同藍屍同一陣線先

我又唔覺得攪歐超會令足球十年內收皮, 令UEFA十年內收皮應該可以
歐聯對中小型班影響唔大
大部分球會歷史上甚至冇參加過歐聯 而都係好地地生勾勾咁生存緊
有幸參加到歐聯的話又要增兵加強競爭力 往往好容易打破本身財政結構
到第二年打唔到歐聯收入就大減 但係人工支出不變就大鑊

歐超成立我唔覺得係殺雞取卵, 只不過係除去左UEFA作為搞手抽水
而且個聯賽唔係圍威喂 會邀請其他球會參加
當個名氣做大左就有機會擴軍 球隊打得好自然有機會被邀請
其實都係歐聯 只係唔俾UEFA抽水

之前都唔撚信波台啲人啲心態係咁多藍撚，呢個post個樓主真係令我大開眼界，自己唔重視對錯重要話人有問題

你又換個角度諗 疫情大把球會都冇哂錢 連疤狗都話要破產 咁大球會破哂產係咪又會害死個球壇

試下有份搞英超個幾隊永不降班
你睇下搞唔搞得成
最大問題根本係依樣野
你就完全忽視晒

搞鳩笑

講到歐超聯賽制乜乜柒柒一文不值，咁你洗乜出飲奶力反先？市場自然會KO佢
正如如果港獨係一文不值，某國點解咁高調反先？

你有冇見到事頭婆日日大聲叫反蘇獨？

根本就係原則問題 好簡單

你肯定永遠無降班制?

球會好景時自己冇錢賺咩
成日講到啲有錢球會上獻哂100%收入俾UEFA咁
又講到UEFA平日Run聯賽唔駛cost咁

有都唔會關嗰15隊事

話到明個十五隊永不降班
遲啲會唔會改點知
但至少依家就係永遠唔降班

香港人明明好鍾意屌廢老同傳統
而家突然又咁維護傳統
個所謂足球傳統咪即係足協獨裁統治 有咩好吹奏 而家既足球模式都唔係一日就建成 點解個super league唔可以慢慢改進 到時真係差自然會比市場淘汰 唔似而家一家獨大冇選擇

12個有錢佬搞船p叫5隻雞
普通人就得個望字

其實ESL下一步會唔會揾幾個想玩足球嘅美國有錢佬收購D有少少歷史但末落緊嘅豪門去做大個勢例如些路迪 里昂 賓菲加

啱啱搞，可以點降班法

疤仲諗緊點買夏撚

聯合國試下唔俾美國投票
聽日即刻世界大戰

呢啲未戇鳩鳩市場決定
結果俾啲中資自出自入再買起玩死成個market嘅故事囉

依家佢個概念係15支球會唔降班
但年年都有5支球會會升上黎踢

阿狗鐘意睇比人縷

打得好先有機會被邀請
本身打得好就一定有得參賽喎

話過多幾個月會有返錢, 我都唔明點解會有返錢

皇恩浩蕩喎真係

佢個proposal係15隊永續5隊打上去喎
其實我覺得大部分人屌係屌呢個位姐
老老實實你d錢邊個袋wfc
正正經經廿隊睇排名又點會有人屌呀

大球會已經忍左uefa好耐啦,歐超聯最大推手明明係uefa

最後一句

如果佩狗搞歐超搞得好好睇，打巢uefa
我歡迎你地番黎bin我c

如果真係變第二個nba
我摘低名逐個逐個恥笑

咪就係參加歐超囉

根本最大問題就係依樣
如果係開放性包埋其他隊嘅其實ok
一個比賽個制度有問題係要改
唔係搵第二個制度問題仲大嘅去取代佢

因為大家都明嗰堆美國有錢佬做緊乜同本質係點
得你唔明
你哋咁鍾意用中共做比喻
不如你都俾港府同老共慢慢改進丫
抗乜嘢爭

即係繼續畀uefa 揸旗就唔會有中資？定唔可以有中資？

邊個被邀請都係佢地自己圍內話事

然後呢到話呢班有錢佬同抗爭者一樣叫victims
真係攪笑

吓，依家個「中共」咪係uefa囉

Fifa，Uefa，歐超聯，今次真係全部都係垃圾。

無話過唔開放比其他人搞 一路都講搞落去會發大佢
定你叫開頭企出嚟嗰十幾間做善事？

你依家歐聯個改革都係on9既
成績最好8隊直至16強
另外20幾支爭另外8個位
剩係踢小組賽都10場
由200幾場變到300幾場
連1月休息期都取消埋

一開頭一定要搵開荒牛肯出錢出力搞架啦, 有能力既一定係強隊, 唔通叫小球會搞咩

算把數啦你，就係你個句藍絲發言就可以屌柒你啦

點解要binc
所有嘗試都冇話一定會成功 但起碼提供多一個選擇先

如果係照依家公佈出黎嘅嘢 我會覺得的確係會對細球會有影響

呢十幾隊變到咁有錢 一定會炒貴咗個轉會市場 因為隊隊都知你呢十幾隊對比返佢哋 可以話係無限金錢 想買人一定開天價

尼馬一條友都可以令成個轉會市場通脹咁多 之後會變成點真係好難想像

你可以話咁樣令中小球會都可以賺多咗錢 因為資金點都會向下流 但係同樣佢哋都要喺呢個轉會市場上用返炒高咗嘅價錢去買人

你見錫菲聯買利記包皮都要拎成25m出黎就知 仲要一賭輸咗 成隊波就收皮 跌嘢落去都唔知幾時先升返上黎

而如果之後呢十幾隊真係冇得踢本土聯賽 冇咗最有叫座力嗰幾隊 聯賽轉播分成一定更低 等於中小球會賺少咗錢但又要拎更多錢黎買人

但我自己覺得呢個係百年難得可以打倒UEFA班撚樣嘅機會 而我相信依家公佈嘅嘢只係好初步 好多嘢都可以慢慢完善 UEFA亦都有機會會跪低(正如I-League最近都跪咗印超) 所以我自己偏向支持歐超聯

屌講到佢地本身真係喺UEFA咁冇牙力咁
咁多年UEFA歐冠改制幾多次係唔偏向番大會
屌家陣咪啫係話習近平獨裁唔好
咁我要九龍治水算

歐超聯係戇鳩 改歐聯制度更加戇鳩

笑撚死，廢鳩阿狗永遠唔洗降

我早已預言佩狗係為搵錢

好多人唔信

英超一開始就完善咩
好撚好笑.連歐洲賽歐冠都比人禁埋
以前係22支球隊
當初搞英超出黎就係唔撚想比英足總hea住

即係資格審查委員會
我話你有資格先比你參賽

原來連登有咁多人
連登變藍不是夢

比港中共慢慢改進咪即係比uefa慢慢改進囉
比喻比好d啦

明明就歐超聯都未搞得成，依家都只係一個大綱嚟
反之uefa就100%閪
唔明點解要撐uefa

呢樣最直接
但平日好景時最反對擺踢未又係呢班有錢佬
「你哋未攪攪陣阻住我搵錢」

係落左球會呀，不過落左uefa高層自己圍圍圍既球會

咁有牙力就唔會連本土賽都會冇得踢啦

1992年成立的英格蘭超級足球聯賽可說是改變了足球的面貌，當年的英甲球隊集體脫離原屬聯賽組織而另起爐灶，與電視台（當時天空電視台亦剛成立不久）簽訂價值不菲的播放合約，電視台再以高價把英超播放權賣往各地。英超熱潮席捲全球，成為全球收入最多的足球聯賽。

其實依家歐超聯就係跟英超做法

另外嗰個所謂反抗嘅未又係中共2.0

我賺夠啦.我都想被其他人賺下咁樣?

有生之年都可以見到外國人講踢波冇前途

A German court last week cited the ice-skating judgment when ruling that a German wrestling association could not prevent athletes who participate in the German Wrestling League from taking part in international competitions.

法律面前人人平等
UEFA咁都得就真係唔平等

馬賽對波圖真係差唔多十年先有一次

得一個玩哂就叫獨裁
有兩個可以互相抗衡仲獨裁到?

佢哋仲笑返話反對者係藍先攪笑

一都未開始
二你uefa畀大會踢本土賽一樣唔會損害任何人嘅利益wo，除咗uefa
三仲可以畀啲細會打歐聯 ，做大個餅佢， 何樂而不為？

上面好多人大大聲話細球會係咪都冇歐戰，又話沙拿踢嘅巴素利冇人識

唔洗嘈啦
根本睇往績
連登仔一向燈，ESL 無運行。

樓主唔會理你架喇

d水平太差
就唔好討論啦
一講英超點成立就唔敢覆我

Uefa: 你地唔踢多d我點賺多d

其實歐超12隊再請幾隊有水準一齊踢係ok架喎
個12隊都話會踢本土聯賽
係人地發嬲ban 9佢地咋

佢哋自己搞個歐超聯出嚟會搞到邊個先？ 而且係哋自己出錢出力搞，都唔可以有話語權？
仲可能邀請其他球隊參加，而佢哋原本嘅 歐聯席位都可以畀啲細球會踢，點睇都冇壞啦

推啦，傳統呀

而家企出嚟比全世界足協圍攻 全部名宿圍插
息都唔比人收？
不嬲搞Startup都係越早入股越值錢 睇你敢唔敢搏同利益集團鬥
無fanbase無堆財團老細撐根本就無依個能力走出嚟反抗

你覺得佢地本身個歐聯席位比左細會之後係同佢地以前既歐聯席位一樣?

佢講明夠幾多隊玩就取消永不降班既自然大把人撐
再唔係講明搞手球隊收夠轉播費賺返幾多就玩返降班
佢依家咁我點睇都係似nba咁季季都係呢廿隊

本土文化 可以衝去奶了

屌你係咪咁撚冇腦咁撚短視

但佢地一樣係under FA

咁佢哋踢，啲細會咪冇得踢

咁可以踢嘅係咪叫有賺先

其實我都係其他post講過類似既野
根本制度要變總有原因

或者你地太細個
我細細個已經睇英超
你真係以為英超係憑空出現?
當時歐聯都禁9埋你參賽
英超係所有英格蘭球會一齊傾而產生出黎
目的就係飛撚走英足總
英足總有幾仆街.睇過曼迷.利迷歷史都知
嚴格黎講英甲同英超係2個唔同既野黎
一個係英足總主導.一個係大家一齊傾出黎

幾時有話唔踢本土?關nba咩事?

你信老佩呢班人會攪好個league?
佢唔買起啲球證已經多謝啦
等於好景時翠翠同老共班友一齊搵錢hehe haha
呢排冇咁好景翠翠不高興話拉大隊整共共2.0
話信佢啦以後更繁榮昌盛
你咁都信？

當初係唔under 英足總
係直接同skysports簽轉播權
目的就係1雞都唔比你個仆街英足總搵

咁最後咪又係under FA

打贏咗個仆街大佬之後，攞咗主導權，之後點改點演變都得啦，成班人頭豬腦

所以加利佬呢d契弟真係收收皮先
自己有份賺盡退休收成期又叫人咪搞事
樓主d fd黎

我又唔明點樣永續15隊 佢地係固定參賽權姐
咁佢地到時踢得廢咪俾人分拆去弱啲組別囉 咪姐係同現家一隊歐聯 一隊歐霸咁

原本真係反對，但睇完新制，即刻明左大會點解咁做。

uefa根本冇資格話歐超聯係自私，佢搞歐國盃 歐聯擴軍 歐國聯 咪又係為錢，唔通為左促進各國足球發展咩球迷有資格屌，uefa反對就自打嘴巴啦

呢啲未成日熱狗講俾佢哋入立會就會做乜做乜
而家松泰呢～ 做咗啲乜勁嘢出黎？

慘在d人仲死攬建制
ff n年後落實雙普選咁

講到而家冇黑哨天下太平咁

咁又點？
咪就係一齊唔踢歐聯 繼續踢返Domestic league
十二隊企出嚟反霸權 本身一言堂嘅足協變為十幾間球會一齊make decision
有咩問題？

坐底慢慢傾

賽制可以再商量點俾其他想參加既球會加入
同點樣踢走D垃圾隊
但一定要打死左uefa呢隻吸血鬼先

咁即係原先個制度有問題啦

中國內都有國民黨架你知唔知
咁係未好民主好抗衡到冇獨裁

推

格狗美國佬 木狗商家 根本一定會入歐超

英超成立都無小圈子問題又唔理
淨係講話咩完善完善
成個聯賽整出嚟就係俾班大會永保利益
根本唔會整走個永續權
同英超完全無得比較

整個歐超聯只不過係整多個比賽出嚟，點樣做共產黨

本土賽係照舊㗎，你uefa唔搞嘢嘅話

然後你就信歐足協
你咪撚講兩邊都唔信呀 兩邊都唔信你就情願信個有黑歷史嘅多過未試過嘅
咪等如d廢老話比你推翻咗中共都無撚用一樣囉

其實球迷角度正路應該係聯合球會反uefa
拆左大台再同球會傾個公平d既歐聯出黎
而唔係企左係uefa度

你事實係忽忽地喎

你講笑?
當初英超成立果時係22支球會
尾段先降到20隊

歐超聯只不過係多個比賽又可以有咩害？

dq歐獨 VS 資格委員會
打和啦super

有冇理據？

成個聯賽少兩隊
同廿隊有十五隊唔會降班變會降班
個難度你唔好拉埋嚟講啦
根本完全唔同級數

根本唔會 完
點樣根本？試過？

屌佢地根本就係廢老收成期思維

細會同EUFA都係靠吸大會血維生
講到咁撚勁咪自己打返起佢囉
大會冇欠你地架，直頭蝕住黎養住EUFA/FIFA同細會

有5支可以直升上黎

冇話過會唔踢本土
係個歐超聯好似nba咁黎黎去去都係個廿隊
聯賽有升降 歐聯要資格 歐超聯...搞手咪踢得囉

計返條數分分鐘明日大嶼中共吸嘅%都無UEFA咁撚癲 不如上街支持返林鄭啦

咁又點，佢哋自己出錢出力搞wo

個五隊要批
分錢又分少啲
要係咁用錢買人先得
十五隊就出u18都可以訓係到賺

佢地有出錢咩,咪又係為左個3.5B入去

你覺得用u18會唔會有人比錢

其實好簡單
歐足聯就係cctvb
永遠囉住最多收視.慣性收視
球會就係廣告商
依家廣告商就係要捧起另一間電視出黎
例如viu tv

又係幻想有ESL就唔會出力打本地賽
唔洗練兵嫁咩
個個打ESL就自動波?

92年英超都會有降班
唔會打死個幾隊
我唔拒抗佢地搞個歐超出黎

但我接受唔到有永續喱樣野
你話佢可能會改 改唔改冇人知

係球會角度 永續當然吸引到佢支持
係現有機制下
作為球迷既我就唔支持
有永續既歐超盃

簽撚咗約掠完一筆使撚理你

本身d錢就係佢地既

1，個5隊有份出錢出力？分錢少啲有咩問題，而且都未開始，到時點知會係點
2，都未打你又知淨係出u18?淨係u18撚有人睇同 贊助

而家12隊企喺度比全世界球圈嘅人插
有機會由第五級由頭踢過 你估零風險？

咁同UEFA反面唔洗成本，仲有的前期工作，同埋果的錢包埋出場費

調轉咁講佢寫好d賽制升降自然就多人撐 到時uefa收緊皮
如果依家咁樣搞住先 真係唔好怪點解咁多人屌

係，仲畀人告分分鐘陪600億

英足總已經出招話你參賽就取消你所有英超冠軍
根本已經show hand

呢啲同當年高登支持梁振英啲口吻一樣
都未試過，點知佢唔改，
同埋佢承諾好多嘢，你點知佢唔會做

咁咪由佢取消
冠軍就拎左
你事後收番都唔會影響到

垃圾歐超聯
除左幫班主賺錢，對足球業有乜好處
直接重罰，唔駛諗

搞到咁大為左掠一筆，係你傻定的球會傻

同你哋反一樣啫

咪又係9估

但uefa係閪就係事實嚟

自己永續踢一個聯賽 on99

咁呢到係討論區屌下都可以掛
唔係要我有得踢4大聯賽先有資格出聲吓嘛

破舊立新點都有風險嫁啦
放遠D講邊個知光復左香港
會唔會仲仆街過依家

係係係，呢筆錢夠佢哋洗成世定啦

🇪🇺 Who would currently qualify for the #UCL next season (excluding European Super League clubs):

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Leicester, West Ham, Everton, Leeds
🇪🇸 Sevilla, Villarreal, Betis, Sociedad
🇮🇹 Atalanta, Napoli, Lazio, Roma
🇩🇪 Bayern, Leipzig, Wolfsburg, Frankfurt
🇫🇷 Lille, PSG, Monaco

慢慢睇

你知唔知英超搞咗幾耐先去到今時今日咁自給自足賺錢能力高其他聯賽幾倍？
而家都係簽咗23年啫 如果真係搞得起推得低個大魔頭有咩問題

撐歐超撚咪又係覺得個十五隊會犧牲自己利益
整到自己無咗個永續權成個比賽公平啲

我再講多少少
歐足聯當日只有3個外援球員你可以參賽
咁你認為呢個政策係好定壞?
如果換轉當日.你會唔會話你係咪on9
咁咪即係比人買本土球員

呢個政策找續到97年先改革
就同升降班制度一樣

人地私人企業要俾aa管已經on9
洗唔洗俾埋票你地投

西維爾要度計落歐霸

我再講多少少
歐足聯當日只有3個外援球員你可以參賽歐冠
咁你認為呢個政策係好定壞?
如果換轉當日.你會唔會話你係咪on9
咁咪即係迫人買本土球員
唔公平.你果個國家本土勁
你咪可以掃歐冠

呢個政策持續到97年先改革
就同升降班制度一樣

而家一直都犧牲緊犧牲咗咁多年 你唔屌UEFA唔讚嗰12隊忍辱負重？

呢個比賽係一個新整出嚟嘅嘢，之前嘅比賽一樣喺度，即係有得踢係bonus嚟

冇得踢啲細會又唔會死嘅，仲可以踢歐聯wo

咁當年高波台都係話唐英年代表霸權
梁振英上打倒霸權，最差大不了未經濟唔好一樣

樓豬戰力太低

咁佢又官網又Twitter又剩我估佢地都想人討論既
如果唔係佢地十幾個老細包場慢慢自己圍內玩啦

作為始創球會有甜頭都正常
可以保5-10年參賽權再檢討
如果5-10年入面年年跑第尾我諗另外14隊都想踢佢走

聯賽關撚uefa事
uefa係攪歐聯歐霸歐國盃cap水咋
球員人工球場cost又唔係佢出
憑咩收咁多
食家仲要講撚到要玩獨市

即係有個梁做例子，就永遠唔好變？

而且歐超聯係一個bonus嚟，有得踢就一齊賺，而之前嘅比賽一直都喺度，唔明點解變咗佢哋係共產黨，又唔係整個組織取代uefa，搞個比賽炸

本來都唔撐超聯
但見到UEFA串個馬撚就想玩玩了

話打到霸權個班最搞笑
講真uefa同esl兩邊咪一擔擔
直接話剩係想睇強強對疊仲實際

點會一齊賺，
講明成立目的就係唔想其他人賺

即係受邀請嘅球會會冇錢分？

咁本身就唔關普通人事架啦
人地叫雞點解要預埋你

其他人講緊係足協班仆街喎 你係咪搞錯咗？

成日話Uefa cap水
有冇實際數字睇下

預你係人情，唔預你係道理

足球唔係丫嘛
邊有得有錢就入梗架

雞樂哥理性分析

我支持歐洲足協，因為係兩害取其輕。不過如果歐聯真係咁改革，我索性睇港超亞協算

而家咁大單野兩邊都好難落台
Uefa真係狗嚟 先前又歐國聯 之後又改36隊踢歐聯
所謂非牟利組織貪到仆街
大球會身受其害
錢又唔多d 人又傷晒
除咗咁樣迫uefa改革都好難
更何況佢而家惡過共產黨

咁人地12個隊圍內打friendly都唔關其他隊事架啦
只不過係個friendly有錢搵之嘛
你唔順眼咪自己call另外既隊又攪一個
搵唔搵到錢就唔關果12隊事啦

入曼區睇下再講啦 屌你老母

有咩唔一樣?咪又係位一個
新歐聯球隊叫座力低咁係佢地本身問題啦

物以罕為貴
比IU你日屌夜屌都會厭喇
何況歐超聯所謂強隊常規化
屌你老母熱狗都係強隊？
拎左咩冠？賽馬會傑志盃？

應該係歐超先發制人姐

屌ESL 冇問題
但講到咩破壞足球又盛
班油王唔撚係破壞足球？

搶青訓 唔理FFP 儲新星 買哂國內勁人
PSG 曼城 車 拜
咪又係咁玩
啱啱瞓醒？

歐聯對上一次唔係依12隊其中一隊贏係幾時？
爆冷？
邊到爆？
李城個一次聯賽冠軍？
佢地個年之後冇左kante 之後冇再入過前4
ajax/monaco 歐聯4強？
星散埋
奇蹟？你有冇變成佢地球迷？
FFP罰10m 笑死人 100m都未驚啦
鳩改革 一季踢5060 場
有得踢就係公平？你搞好各地執法問題 定好VAR細節 好似球證判錯都要負責任咁
咁就公平啦
整大個餅for多D so call 奇蹟發生有意思？

利申 唔會覺得ESL好睇過未改制歐聯
但UEFA唔好拎道德高地話人

近20年踢決賽果40支球隊
得11支唔係果12隊波
我覺得好有資格搞新歐洲賽事取代ucl
而且只係取代ucl，本土聯賽佢地都想繼續踢

In the 2018/19 season, UEFA generated €3.25 billion. It deducted €295m to cover for administration costs and €510m for the Europa League and the Super Cup. It also paid out €227.5m to the football associations of most of the leagues that participate in the tournament.

After the deductions, Champions League participants competed for €2.04 billion. It is important to note the competing clubs include those that participate in the qualifiers but fail to clinch a spot in the group stage. These teams share €30 million.

講完last words就走啦垃圾

擺明係取代歐聯
點可以當友賽

咪就係你歐聯憑咩獨市先?
球員人工uefa出?
球場uefa起?
青少年球員係uefa陪訓?

咁季前個國際球會盃咪又係得勁旅同d邀請隊有得踢
又唔見細會出黎嘈?

歐聯起碼踢得差會冇得踢
ESL嗰15隊就點都有得踢
唔係支持歐聯獨市
係呢個ESL方案好有問題
行差踏錯不如睇定d先

最理想都係改革uefa，足總球會收入平衡d

講真uefa跪得就番唔到轉頭比人揸住春袋，到時就名存實亡

esl果15隊踢得差會搵少左錢架嘛
球星冇成績會搵少左架嘛

成日話esl踢得屎都唔降班冇競爭
我又真係腸唔歐聯除左果12隊+PSG拜仁多仔
其他隊有乜競爭力

你咁講係咪冇睇過nba